一人一小學雞攻擊招數

有無人考慮過用D垃圾紙巾濕水掟向狗，類似公司D cheap cheap紙巾果隻